建議大家去圖書館搵呢本書

香港最近發生既大事，又或者日常生活各種煩惱，都可能令到你心緒不寧。

Resilience，即係抗逆力咁解。書入面有提，有時一啲好壞既情況，反而令我地成長，知道面對困難時候應該點樣快速回復過黎。我早排睇呢本書，咁岩撞正屋企人精神病發，睇完呢本書，我了解到有咩途徑可以捱過呢場仗。

有啲諷刺地，教育局都有呢個topic既介紹，真係多謝你既教育呀。